\documentclass[a4paper, 12pt, twoside]{report}
\usepackage{latexsym}
\usepackage[MeX]{polski}
\usepackage[utf8x]{inputenc}

%Appendix
\usepackage[titletoc]{appendix}

% Listingi
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}

%Pakiety graficzne
\usepackage{graphicx}
\usepackage{picture}
\usepackage{subfig}

%Lorem impsum
\usepackage{blindtext}

%pdf
\usepackage{pdfpages}

%Pakiet do linków
\usepackage{url}

%Dodatkowe symbole
\usepackage{textcomp}
\usepackage{gensymb}

%float do pozycjonowania figurow
\usepackage{float}

%Pakiety tikz
\usepackage{pgf}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows, automata, calc}
\usetikzlibrary{arrows.meta, snakes}
\usetikzlibrary{positioning}
\usetikzlibrary{decorations.pathreplacing}

%moje komandy
\newcommand{\mgrSk}{S^{k}}
\newcommand{\mgrTk}{T^{k}}
\newcommand{\mgrZk}{\textbf{Z}^{k}}
\newcommand{\mgrRk}{\textbf{R}^{k}}
\newcommand{\mgrRkDash}{\hat{\textbf{R}}^{k}}
\newcommand{\mgrUk}{\textbf{U}^{k}}
\newcommand{\mgrUkDash}{\hat{\textbf{U}}^{k}}
\newcommand{\mgrVk}{\textbf{V}^{k}_{i}}
\newcommand{\mgrP}[1]{p_{#1}}
\newcommand{\mgrPk}[1]{p^{k}_{#1}}
\newcommand{\mgrQk}[1]{q^{k}_{#1}}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}

\fancyhead{} % clear all header fields
\fancyhead[RO,LE]{\thepage}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\chaptername\ \thechapter.\ #1}{}}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection.\ #1}} 
\fancyhead[LO]{\leftmark}
\fancyhead[RE]{\rightmark}
\fancyfoot{} % clear all footer fields
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}

\fancyheadoffset[]{0pt}

\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot[C]{\bfseries \thepage} % except the center
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}}

\fancypagestyle{fancytoc}{
\fancyhf{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}}



\usepackage[a4paper, twoside, inner=3cm, outer=2cm, top=3.7cm, bottom=2cm, headsep=1.2cm, headheight=16pt]{geometry}
\frenchspacing
\linespread{1.3}
\usepackage{hyperref} % musi być na końcu
\hypersetup{pdfborder={0 0 0 0}}
\begin{document}
\input{struktura}
\end{document}
